分手後聯絡不聯絡？

其實都已經過咗3星期了，但係我哋都仲藕斷絲連咁，平時有咩開心傷心都會分享，約出街仲會拖手仔，會錫嘴，仲會掃我JJ，去到佢屋企直頭騎上黎我到。
但係問到復合，佢都係話未ready，我只好推開佢，前幾日同埋佢講不如停止聯絡，各自努力，以後再見。
但係提出既我反而好後悔，好想揾返佢。問題係我唔想維持咁曖昧既關係，一來我唔想佔便宜，二來我想有返男友呢個身份，而唔係蒙糊不清。
我就黎癡線啦，到底應該點做先好

明明雙方都有心， 點解要推開？

因為未復合，我不想做sp

咁咪直接講，唔需要推開架喎

形容姐，我話咁樣唔正常，叫佢落返黎only

我都係咁

當你sp 但情不再

我既意思係唔洗話唔聯絡喎， 又唔係帽又唔係噪

想做返人男友咪從新追過囉

我應該都係平均size姐，有咩sp好做

可能慣左同你做

但係我會不斷勉回，然後不斷造成雙方不愉快

咁你都知自己問題點解又要做呢？

因為我只想與她永遠在一起

你唔驚你咁樣做人地有一日會厭咩？ 你個比諗咩直接講出黎就得

就係驚佢會厭惡我，所以實際分開冷靜下，而唔係曖昧不清地在一起
我有講，但係佢情緒都好波幅，時軟時硬。

分開左可能就真係冇架啦

掃jj 我嗰個都係咁

你係免費鴨

唯有相信有緣自會相會，不想她一直難受

因咩事分手?

多多理由都無用，只能說我不夠優秀，留不住她

我睇唔到佢難受， 似係你依家既行為令雙方都難受多d,

感情呢樣野呢， 有唔妥， 係應該去克服， 而唔係逃避

咁咪諗方法令自己變得更優秀， 你唔係諗住走下話？ 係男人既就硬淨少少， 咪咁撚易就縮沙

分開其中一個目的，就係集中改變自己